.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Protection:

Защита (`Protection <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=238>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- преграждение

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы ограждаете существо от определенного мировоззрения.
Выберите хаос, зло, добро или принципиальность когда используете это заклинание.
Цель получает бонус состояния +1 к КБ и спасброскам от существ и эффектов с выбранным мировоззрением.
Этот бонус увеличивается до +3 против эффектов от таких существ, которые непосредственно контролируют цель и против атак, сделанных призванными существами выбранного мировоззрения.

Это заклинание получает признак, противоположный мировоззрению которое вы выбрали, для хаоса - признак принципиальности и наоборот, для зла - признак добра, и наоборот.





.. include:: /helpers/actions.rst